15歲做大隻仔

你15歲嗰陣做緊乜？美國加州有個男仔13歲就健身，15歲已經練成6嚿腹肌！ 小編幾十歲先嚟學人做健身， 實在冇呢位青少年Tristyn Lee咁叻。

gym撚必講金句：
1）咁叫大隻？仲有好長路你行呀！
2）一定skip leg day啦
3）錯form，再咁玩真係祝你好運

on9少陣啦

其實大隻唔一定係輕香既標準
要KEEP就要付出大量時間
夠FIT加有腦加有錢緊要好多
香港人工時咁長唔岩咁做, 有時間都扑下野算

笑撚死

on99

好勁，但望落個人好乾，搞到好似好老咁

Tristyn Lee出生於美國加州，佢13歲已經開始做Gym， 今年15歲，短短兩年就練齊6嚿腹肌，加上一副fit爆body！！！

Ching sick ball